想唔想像到會員just.do.it（mml傻佬）真人大約係一個點樣嘅人

感覺唔係淨係得把口講嘢嘅毒撚咁簡單

似係見一個溝一個嘅狗公
仲要係又要面又柒又多廢話藉口果種

成個情境似：
佢鍾意幾條女
同曬全世界放風4月4號要同條女表白
結果佢4月4連表白嘅勇氣都無
之後就死撐話有表白點點點
仲要加一句 其實我都對條女無咩feel了

佢係咪真係覺得佢好型好串

仲要連表白都無表白就話
其實無必要為一棵樹放棄成個森林

佢已經笠左水
仲打落水狗
有冇人性架

吓
你係佢老死都唔知佢本人係點
btw牙演

樓主開咁多個條弱智嘅post 最高汁呢個...

如果其實佢唔出聲默默收皮 應該都係笑佢牙笠
見到佢段垃圾論點真係忍唔住

佢地又話我幫牙演招黑

相信樓主係MERRY
對MML傻鳩恨之入骨都情有可原

🤫
果日真係以為可以打死佢

仲要搞尻到人地神憎鬼厭之後
就話唔鍾意
真係好噁心 難聽過粗口

ff到分唔清現實嘅毒撚嚟

係

唔知講緊乜淨係想要你個background

4月4日 MMLD演唱會 準備同所有娛樂台會員 做忌。 你地買左保險未?

diu誤會左

樓主系bitch

牙演都未出聲啦
樓主賤種狗
成日扮演飯 之後就黑演
簡直同你兩個一樣
不過牙演慘d 你無佢貢慘

嘩屌牙笠real柒

系

今次幾同意你..

佢咁都慘
牙邊你唔好將自己嘅情感代入佢度啦
佢自己見一個鍾意一個
宜家柒左就話脫飯
咁都幫得落

其實你想講佢好慘
都係想凸顯你比佢更慘
想人同情你 可憐你
或者想更多人睇清楚你所謂嘅真面目
你都識講第一日識佢？
咁你就唔好用佢來襯托自己幾慘啦
其實咁樣是draw不到attention的
如果你覺得自己好慘
有時候反省下做過嘅嘢

點解嗰次你話所謂跟大隊笑你
係因為gfriend comeback
你攞black pink來踩 gfriend跳舞
根本就1999之餘 又無point
你淨係將成件事 blame我r完你friend就跟大隊笑尻你
有無諗過平時自己做埋幾多 小學雞 盲反 無logic嘅嘢
好簡單 每個唔同post都貼自己舊link draw attention
自己推自己
頭幾次咪笑下 玩下咁
下下都咁 正常人都會唔耐煩啦

你自己客觀咁睇下件事啦
活喺自己嘅世界無用
就算 你貼幾多link 貼幾多圖 同時quote自己幾多次都係
你都唔知自己衰咩或者人地對你感覺點
我同你講咁多 如果你覺得我係r friend扮好心
你咪繼續 當我好有好有機心咁網絡上算計你囉